發覺好多人誤解我地保險業同志

我地都係打份工姐
又唔係警犬洗唔洗狗狗聲咁難聽呀

保險狗

吊你牙

搵食艱難牙…

今日甘熱我都就黎暈了

保險犬

保險正常，但成曰sell人就好撚煩
保險sales啲行為同倫敦金差唔多

你班狗有冇諗過係咁chur住人好撚煩？
原本想考慮下都變唔撚想幫襯你

唔算chur啦正正常常普通sale甘sale姐